家下仲入唔入得番機場？

有冇手足知？